希望admin可以刪我所有post

麻煩你

冇錢移民

自貼ban圖啦

屌你知唔知咩係ban圖

立咗法嘅話 唔只呢張圖，直情成個蓮登都消失埋啦

出錯圖，救命

你打木鹿大王就ok

支鹿小學

又錯，救命

笑到我仆晒街